有無巴打知邊度有般尼茅夫主場波衫買

搵左好多間波衫舖都無

thank you 巴打！我睇睇先

仲有無人知邊度有